警察, 其實你地都可以病,可以唔舒服, 唔番工架

就一日咁多?🙂

參於行動既唔會有良心 ， 佢地愈勇武 升職愈快

有良心既 守緊水塘